點睇冰島個20號仔防中賀費特臣，臣臣？

龍門賀杜臣今場好勁，但係不得不提20號仔防中賀費特臣。

好多時準確地插隻腳埋嚟，就算搶唔到波要Foul你都要晌一個你地無咁大威脅嘅位置做Dirty Work。

打過熱刺

冰島全隊都係叫臣臣

唔怪得咁撚暴力

亞美尼亞成隊都叫欣欣

波蘭全隊都叫基基

黎緊鍠會買

俄羅斯成隊都叫夫夫

希臘成隊都係斯斯